車機選擇

想換部車機，主要係要導航，聲唔重要
睇左pioneer avh-z5350bt $3600 有 android auto ，導航要靠android auto先得

另外見到個叫 peach 的牌子，好似係香港local，peach a9x ，行android。都係$3600左右,靠電話share wifi 等部機上機 google map 做導航。

有無巴打用過 peach?會唔會係伏
pioneer 就穩陣ge，但peach行andriod 又好似好吸引

大家點睇?

好多行android既車機都有得裝埋apple carplay同android auto

車機行 android 會唔會易 hang 機，開機好耐等等?
即係以前舊android 電話的問題

用緊peach a9x， 無咩特別問題。
我加裝埋個插sim卡機俾部車機上網，唔使靠電話放wifi, 同埋裝埋個呔壓計係車機度，幾方便。
不過其實最終我用黎用去都係聽收音機同聽歌。

pioneer 頂級個部好好用,唔會HANG機

咁係睇粒 u / memory spec la

啱啱試左peach a9x,都真係幾順
3800買佢係咪好過買咩都無ge pioneer

不過有個問題，佢話開機一秒鐘其實係由 sleep mode開返，我想問其他係咪都係咁？唔會真係 shutdown 部機？咁車舊電會唔會好快死？
thanks thanks

我都想裝，但係咪過唔到驗車？

過到

JVC KW-V820BTM有無人用緊？
想裝

換左車機，影唔影響原廠保養？

淨係聽歌同收音機換嚟係咪浪費金錢

換完冇左軚控 屌

我都係…一時時得

你點部署

無呀
都換左囉，唯有接受

什麼車款換左邊款機冇左軚控？

反而想問 本身無軚控 想整要幾錢

部燈開燈，車機panel唔識跟住著燈係咪有線鬆左？

有可能，但亦都有可能係冇接細燈線

什麼車呢？

Tt換左pioneer 有冇得救

Cube z12

有，但要加解碼，問題係裝解碼你會唔會覺得佢貴

咁起碼要搵到份制
如果個軚上面，冇撥片，定速，等既功能，就要買埋軚餅(即係線圈)